點解電車男個樣好似冇老過咁既@@

第一張近照？

Yes, 佢最近有套劇叫電話男

學你咁無聊+煩 乜都屌一餐

同d黑人一樣
好候生個樣已經好老積
所以老左個樣就好似無老過咁

邊度表情撚?

用iPhone 在日本國好普遍，日本機時代已過去

著衫型左

後生左

我心目中既電車男唔係佢

硬係覺得佢老左會好型
通常唔靚仔果D, 愈老愈有男人味

咁佢都係33歲啫

咁你老左咪全世界最有男人味

好似型過電車男個期

呢句真係畀啲樣衰嘅人自我安慰嘅說話

本身已經老顏

孝之

新劇幾好睇，有創意

果陣係個角色毒姐

愛瑪仕

頂你牙=,=

電話男 係味講用電話溝女

果時同而家分別幾歲
真係好似冇變過

d架仔留鬍都幾型